尹誌平你同我入黎

我屌你老母 你老豆臨老中風你老母50歲先去做雞
你阿妹比狗姦 你老尾搞我姑姑？

（笑）

笑乜撚？ 信唔信我玄鐵重劍劈撚死你